做Initial既出黎！！！

作為本地品牌既員工 見到香港處於水深火熱既時候 都冇心情番工同sale客
而應該支持同保護為我地抗爭既人 所以希望大家都出黎支持我地香港人 可以既希望你地會出黎抗爭 如果有自己原因去唔到既 希望你地會留意事態發展同給予支持！
希望所有做retail行業既你地 可以勇敢企出黎支持香港人 ！
最後希望initial既老闆可以支持罷工罷市 記住我地係本地品牌！NOT FUCKING CHAIN!!!!!!!!
香港sales加油！

支持！

支持 推， 本地牌子應該撐番本地人吧

Push

CHINA 柒左串錯字

推

唔該你班sales收左工既出黎啦 香港需要每一位香港人

但D衫真係貴夾唔抵
利申 前後買左15000蚊
洗兩洗已經差晒

d sales 白鴿眼個喎
大陸人就好好心機sell
香港人問多兩句就嫌煩
一向都賺人仔
即使係黃都不了